[幫手FC] 港獨之父CY LEUNG預言又一城聖誕樹被縱火

廢佬界KOL星期一岀咗呢個post

大家幫手睇下
1. 係咪edited/back date post
2. 星期一有冇任何一個商場巨形聖誕樹被燒

*如炒車請拉post

P.s.我有個小隱憂 佢無啦啦提起花園街火燭事件
我絕對有理由相信遲早一日佢會燒埋民居 嫁禍俾示威者

我睇到佢無edit過
但唔知之前有無其他樹著火
請其他巴絲補充

星期一晚咪著過火先水舞間